時事評論員唐浩：川普最後輸左法律戰， 但是公道自在人心，人在選，天在看

睇得出唐浩有啲唔服氣最高法院判決並表示一直對美國司法制度的信任都開始搖擺不定

其實如果法蘭克福有料, 直接拉晒D人上軍事法庭啦
戒嚴, 嗰4個州再投一次
而家唔搞, 係咪法蘭克福D server係流料

法蘭克褔d料到呢一刻都唔拎出黎
其實都幾肯定d料無足輕重 或者根本拎唔到料
睇住美國將會變返又傾又砌 真係好唔甘心

贏盡掌聲個ＦＤ

法蘭克福就係流料

有咩唔甘心
又唔係我地令到美國硬起來

只可以講依個時勢，
時不與香港

咁你睇住個勢返返去中共果邊
點都會唔甘心啦
條惡龍就咁俾人放生